viutv變節？

viutv播大量對示威者不利既畫面
掉磚，掉鐵支，推火紙皮車
反而cctvb冇播呢啲野

另外viutv話示威者包圍黑色私家車，警方幫私家車開路

cctvb話警方突然截查黑色私家車，示威者包圍理論

變咩節?
新聞不嬲都係中立

岩岩睇左一陣 真係有維穩既感覺
唔知關唔關聽日下午3點事

做得出怕咩人影

新聞係中立

我地係要中立傳媒 唔係要傳媒幫示威者

新聞要中立

頭一段講個D的確係客觀事實
黑車個到反而睇落係TVB幫緊差佬囉 話差佬做野但示威者出去圍人喎

開埋mic大叫支持對抗警察好唔好？

咁有做佢就要報 係事實

怕咩 差佬槍槍爆頭掉磚都唔得呀?

尊重番記者專業，佢地有責任報導事實，唔係TVB咁亂作新聞，斷章取義就得

真係平心而論
呢排tvb係中立左
now同有線一路都好好無問題

咁都係事實嚟嘅。
Viu都影到警察開槍，tvb到而家都話剩係confirm放催淚彈。

我覺得中立喎
訪問sogo員工話無影響生意 又會幫手清理街道
tvb會唔會播呢d？

講事實無問題

事實大家係武力還擊

ViuTV now唔係蘋果立場

無專登cut走d野係ok,成段片係講少左打綠色衫路人？

報導事實有咩問題?

新聞應該係拍到d乜就播d乜
唔係專播對示威者不利既片段
亦唔係專播對示威者有利既片段

講事實有咩問題
唔似無線左cut右cut

認同

樓主真係on9

現場發生嘅所有野記者都應該報導

無計， 勇武係咁

不過勇武前出定文宣會武力升級會好少少

Tvb直頭話示威者點著左一車紙皮，準備撞向警方

記者想像力好豐富

正正因為佢中立，所以先咁多克黑真相流出
如果覺得不利，點解唔屌行動個個?

屌 30個人比人拉 打撚夠陣地未
等人係你面前上撚哂gear都唔走
係咪食子彈先叫勇武
開過條新戰線撚狗唔得 ？
死守條街 又唔係衝
放火無問題 但做成唔到啲咩
仲比個仆街指揮官恥笑
速龍黎就捉幾件
我係狗我依家真係開心死
成班送頭
我好撚心痛

你唔係要求人地隱惡揚善 係你要接受前線做既野 仲要幫手宣傳 咁民意接受程度先會高

影到咩就講咩 影撚住警察好唔好
你其實要知道
依家好多人企係我地呢邊係有好多唔同原因
就算最後割蓆都無辦法（例如議員 ）
依家諗 咁多人聚埋一齊嘅時候諗下有咩好做
唔好再係到尻up

無加鹽加醋

影乜講乜播乜

依d先係正常新聞要做既野呢

佢地算好
尋晚直播now記者都有報西鐵示威者冇任何行動都比黑警衝入去打啦

now 有線唔係蘋果

做得出就唔好怕人影失敗左就暴徒，成功左就革命家

正確既新聞係報道事實既真相，唔會偏頗任何一方，樓主你呢番說話係侮辱新聞從業員既專業，示威者做得出就唔怕被人影

TVB啲人企定定
評述on99，重覆廢話

新聞報導不嬲要中立，發生緊乜事，做緊乜就應該報乜，唔應該有立場

乜示威者無做咩

武力升級係正常

想帶風向?

新聞中立
有做就有做
冇做就冇做

Tvb係將有做變冇做 冇做就當有做

我只係知道尋日有記者中催淚煙，cctvb乜都唔講，只係講有記者"唔舒服"

人地講事實又話人變節 同微博班大陸喱有咩分別

講事實唔係要偏幫是旦一邊

今viutv有冇播黑警打人同開槍？

永不割蓆

有邊個主流傳媒唔駛共產黨俾牌佢？用吓腦啦

大佬真係有做，你無得鬧人播㗎喎，除非佢旁述好偏頗或者加好多個人感受，咁你先成立

戇鳩樓主

我地要既係傳媒報道真相，唔係叫佢地捏造事實。
ＣＣＴＶＢ就係後者。

影乜播乜好合理， 起碼佢冇cut頭cut尾

咪咁潔癖啦
到呢個地步roadblock 都接受唔到？

新聞真相，無問題！

你怕比人播
又要做
咁做咩鳩姐??
一係唔好扔唔好玩火
一係比人影低左播出街引人反感就硬食左佢

雙向
記者影低D狗既衰野，同時你做既野人地都會影低

新聞就係要中立報道
有做就播出嚟冇問題
係唔好加鹽加醋

攝影師拍到咩 ，主播當然要照講

新聞要中立

永不割蓆，完。

報道真相係唯一記者要做嘅嘢

新聞中立

立場新聞中立條撚

有做就唔可以怕比人報

新聞係中立 就算tvb都係
只不過後期點剪就

發夢, 紅色都買起晒媒體

咪分化

唔使驚 我相信有腦既人唔會輕易唸錯方向

間間都有紅
係睇有冇影響新聞部嘅編採自主

邊個新聞中立

我都覺
之前有個大鳴大放個政治節目都勁藍
係咁幫政府口
仲話2.4萬個999係有預謀
屌元朗一人打一個都唔止啦

新聞係要中立呀傻仔 變乜節呀？

D子彈唔知邊個射出黎
中立？
想引導示威者有槍？

唔會存在完全中立的新聞
淨係內容先後排序已經顯示到報社立場

我睇到既係你企圖想幫CCTVB洗白多D

李嘉誠同佢個仔根本唔驚港共 播乜野完全係所影既事實

tvb 想轉移視線

TVB 員工你好
真係夠哂平心而論

呢啲唔係中唔中立嘅問題
係記者弱智先會問邊個射
因為答案無第二個, 引導都無用
正如問天日星期幾? 你阿媽係女人?

中立報事實嘅全部先係新聞呀

佢用嘅字眼已經好温和

咁示威者真係有做嘛

Now新聞有少少偏幫示威者但我buy呀

講事實都要屌？
我地有做過唔會怕認

睇新聞要有批判思維自己判斷
你呢啲人無咩腦都係唔好睇新聞啦

viu 一向一日衰一日正常 , 唔知乜事

唔通蘋果就叫中立咩

新聞中立就可以！唔佢話幫邊邊

tvb報完第二日大公即刻話示威者有鎗喎

有立埸唔代表唔中立

Sorry 但你知唔知你講緊咩

有立場 就無論佢影既 佢寫既content 都會偏一方

就好似藍絲咁無分別

真係有做就應該要報 有做唔報/冇做話屈人有做先屌啦

沙田果次都冇話圍堵，淨係話示威者打警察

請江派份子停止在連登搞煽動

有d道理